19歲少男「肥仔波」患男性女乳症 困擾多年決心做手術重新挺起胸膛

原來瘦仔都有

阿BEN其實唔係好大咋喎

0:50 講左樣好重要既野

就係青春期既時候乳腺會發育增生，而港女呢就啱啱係呢個時候玩減肥港女上身

難怪香港咁多飛機場

有冇巴打同我一樣睇親呢啲係男性身上同"性"相關既手術片會睇睇下手軟咁

港仔 呢個時候食好多雌激素雞肉

Btw, 樓主貼 蘋果日報系

切左粒lin再縫返落去

但女仔咪一樣食雞肉

有咩問題?

切哂2邊lin 之後每邊都安裝條撚落去

好多唔係唔食咩

「我好鍾意食白飯」「一餐可以食3碗」

以為食肉易肥
諗住凈系食飯唔食餸
結果 多糖 / 少蛋白質

著衫會好撚凸

做GYM都會飛釘架

片入面個個肌肉量明顯唔夠 脂肪都唔少 我相信如果少脂肪醫生都唔會抽脂啦

同做gym個型態應該好唔同

想奶

減肥咪又係因為啲仔覺得肥柒

有冇人知邊度做最平

佢係
但我睇佢QUOTE第一期既相其實唔係好明顯

另一種 係一個小山丘咁

減幾多 做幾多都會係到

究竟點知先係肥仔波 定 呢個病

睇一次呢啲專科醫生好似好貴

睇到剪佢粒lin個下 我手軟

我都想知 有冇人推薦下

大把女仔恨都恨唔到 你就走去切

我都同佢差唔多

究竟邊到有得做...
本身自己瘦底，但係就有對波。而家有做開gym，裡面係胸肌，但係乳頭有硬塊。
着白色衫會好奇怪，正面睇就好大好正，側面就好似女人乳房個shape

摸落去硬硬地

係 好核突

第三期睇落應該唔係硬
揸條女對波再對比番自己嗰對
會唔會係最好方法？

要上網查下

如果肥底係難啲feel 不過建議減咗肥先
如果一期做gym有機會可以遮到啲

始終專科又要開刀
唔好貪平啦

我目測都有32b

其實佢有幾大
平時見到有啲男人都有脂肪胸

同脂肪胸唔同

咁佢點知自己唔同

女仔嗰d應該係偏水滴型 即係下半部好圓
肥仔波應該係扁扁地

用胸襲狗

有gyno有肌肉頂起會更突

好似要3皮...

如果一期又得少少係有少少幫助

唉 遺傳有真係好on9

想着件衫都要左諗右諗

其實大隻乾身就會好好多

can check

我好似有第一期 側面望會明顯少少
都係着啲鬆身啲嘅衫算

咁都賴得 根本營養充足就唔會有肥胖問題
營養不良先會有唔健康既體態
而且應該「肥」既地方肥咪唔會俾人笑柒

肥到欣宜咁或者瘦到難民咁 咩人都會笑啦淨係男人？ 更何況口頭欺凌女人咪做得仲勁